## Перед началом 

#### Необходимо убедиться, что на машине установлен
   1. Docker
   2. docker-compose
   3. composer
   4. Так же необходимо грохнуть (остановить) mysql, php, nginx, что бы они не занимали используемые докером порты.

#### Клонируем проект:

```sh
git clone https://gitlab.com/lambfilm/debit.git debit
```

#### Далее выполняем в терминале:

```sh
cd debit && bash install.sh
```

Дальше следуем подсказкам. После завершения установки увидим характерную надпись.

#### Добавляем хосты: /etc/hosts

```sh
127.0.0.1   debit.local
```

Готово, [можно тратить виртуальные деньги](http://debit.local/balance)!!!
